拍拖咩原因會分手

因為大家感情淡左？如果分手仲會唔會約出黎玩

淡咗 冇咗feel 出軌 事業 金錢 未來

真心愛過無可能做到朋友

各自翻屋企嗰陣

分手搵返都係想打波姐

分左手有咩好玩

jj太短

點先會好愛對方成日覺得愛人好難

無呀，我係會隨時間愈嚟愈愛。你要我講應該係你見到對方為你喊，傷心，跟住知自己有幾重要，跟住會更愛？

當大家有問題嗰陣，大家都唔會溝通。

但會想得閒Update下佢嘅近況
睇下佢係唔係平安
正唔正常

原因覺得你唔夠吸引
女人真賤過狗

都係愛唔愛啫，咁你日日喊都唔得啦，死老豆咩

爆房AA制

出軌

想分手咩都可以係原因

啱啱IG見到個post, 有句 "但願曾於烽火下並肩而行的你安好。"

溝通唔到/感情態度唔同

唔係處

佢情人節同性感女女過
仲po哂相

點解？
同佢差唔多8年，都叫做到朋友

想要嘅野唔同

爆房AA 打女人 小家

點解咁多拍8年分手嘅case架

我有朋友拍10年臨結婚前分都有

分手都係性格不合

衰在自己好奇心太大
而家仲follow緊佢IG

同佢出生入死過

唔肯做愛

另一半窮，無車/樓之後鈎到金龜就分手

政治，以後都唔見。

變做炮友！

未試過

冇車都算，冇樓真係好難結婚

武漢肺炎

做到嘅，仲想佢過得好好，想佢另一半都同佢幸福
（拍拖11年分手）

條jer短過我

俾你一句吉中傷口

呢個我單方面覺得係咁
出現咗問題但對方無認真面對
好多之次後我就同佢分開
但唔涉及第三者嘅

拍左9年，今日分左
都係呢個原因

兩日無傾計就絕交架啦

我自己覺得已經喺呢段關係盡咗力
可能佢角度睇都覺得自己盡咗力嘅
就算兩個人相愛
都未必係合適
愛同合適兩回事黎
無後悔無怨恨嘅
不過好遺憾
好似幸福曾經係一步之遙
但就係咁無咗 嗰種無力感
而家分開咗一年半
個心都仲係好痛
我都好想知自己幾時可以好返
個傷口幾時埋到口

一定痛到仆街，十一年

太熟對方 變左親人而唔係情侶 4年半

分左手關係仲好左
一個禮拜都會傾幾次電話 間中會見下面

點做到

然後呢

因為對方安裝左安心出行

大家都放底左囉

隔左分手幾耐？

其實岩岩分個陣 我都仲有啲難過
佢間唔中都會慰問下
之後真係完全冇嘢應該過咗一兩個月後掛

中出即飛

一直都以為段感情好順利
直到我開始攰，先發現我其實對對方有好多不滿，好多擔憂，但我又會下意識幫對方諗藉口。表面上我好似好善解人意，好就得人咁，但事實我連自己都呃左
一大堆火藥，加個導火線，我就講分手。
對方仲好驚訝，好似嘈交嘈唔夠一兩次就火速比人飛咁。

我都係咁 話慣左 唔似情侶
原來平淡唔係一件好事

因為佢覺得我唔體諒佢
但其實我已經每件事都以佢為先
又話係累積落嚟既

分開左你同想佢好睇得出你愛佢，但真係做到朋友咩？

我做到嘅 可能係已經去到屋企人嗰種感覺
同熱戀期相隔咗都好一段時間
而我地都分開得好和平
因為分開嗰已經覺得唔會有得挽救先分
都唔會再有啲咩暇想
真心想佢都可以快啲好番
而下一段愛情係可以開花結果嘅
如果佢過得唔好 我個心仲痛

一齊嗰時我17歲佢22
分開嗰時我28佢33

屌厭左

一個想移民 另一個唔想
直接無得救

係咪已經去到談婚論嫁嘅階段先嚟分？

結唔結婚都係其中一個問題
我唔想結 佢想結仲想生仔
仲有好多濕濕碎碎嘢加埋
性格唔夾啦 無共同興趣啦 淡咗啦
性生活唔夾啦 ⋯

感情淡咗 都會有原因 點解會淡
可能就係大家一齊耐 懶左
好多嘢冇咗啱啱開始嗰份細心同關懷
一定係有野做得唔夠 滿足唔到對方
係呢個情況底下 再有外來因素
例如金錢 暴力 家庭 新對象出現 等等
會令到開始質疑 自己仲係咪愛佢
質疑自己仲應唔應該愛佢

分咗手 約到出嚟玩 一係想復合
一係已經完全放低 如果唔係佢根本回覆你

不過佢都贏曬
擁有左你最青春既時光
一齊11年,性生活唔夾都忍到咁耐